打算養隻馬，叫上進心

做左馬主，是咪有上進心先

虛榮心

做左馬主唔洗改馬名做上進心d女都會話你有

尚俊森

女 : 改馬名食字都唔識

自動有左上進心